+Fork code từ trang gitlab về máy
+Kiểm tra các nhánh trong hệ thống 
+Chuyển sang nhánh feature-rocket-24h : Git checkout feature-rocket-24h
+Cập nhật những function từ nhánh feature-rocket-util : Git merge feature-rocket-util
+Git add . ; Git commit –m “” ; Git push